好疲累 好大壓力

香港幾時先有民主 自由
幾時先有真普選
幾時先冇哂大陸人
幾時先可以回復到正常